［有片］女大j去搵幣少收佢收留

真心覺得佢慘 比龍心吊完仲要放上網
搞到屋企人 朋友 學業無哂
成個傻婆咁四圍發巔
龍心真係正仆街黎

無人care呀 開夠po講呢堆廢柴未?

入番青山

其實要做番自己係唔係真係咁難

對佢黎講都幾難

Old news

關人撚事

一開始拍埋去龍心度咪又係想上位
收撚皮

唔係想上位會自己做女大J? 邊撚個信

無人care你care唔care呀 唔想知咪咪撚入黎